航空業巴絲請入

小弟17fg，八大bba second up，搵左大半年工一個offer都冇所以諗住轉行做航空業 因為小弟自細想做啲日日掂到/ 見到飛機嘅工，請問heaxo 飛機維修同dispatch officer，邊樣出路好啲同易啲做到飛機師？我高中冇讀過physics，會唔會考唔到飛機維修 請各位巴絲賜教

八大生

推

飛機維修: 請問你係咪有手有腳 智力正常 冇社交生活 視錢財如糞土？

機師: 準備好自己就直接考cadet啦

香港航空見習機師培訓計劃

LIHKG @ Android

上年報左但1st round已經過唔到

我連隔離台巴打開嗰啲navigation post都睇唔明 我係咪成世唔使考機師？
飛機維修嘅話，我已經做好斷六親嘅覺悟了，而家擔心會唔會因為冇讀physics而唔請我？

想搭單問地勤邊間比較好做？

唔會 熱誠先係最重要 記住 你識得再多都唔會識得多過問你果個 所以唔駛太緊張 你點應對唔識嘅問題先係重點
人人都有起步果刻嘅 最基本咪睇下wiki 睇下睇下就會不自覺學咗好多 而且而家都好多書比人入坑

飛機維修唔係起飛機 physic要求唔會高得過英文 而且成行缺緊人 差唔多有手有腳都請

多謝雞翼巴，另外想問下你點睇aviation academy個機場營運證書課程？比起直接apply飛機維修，邊個可以快啲考到工程師牌？

間間都係屎

巴打做緊邊行？

食屎 吃屎 揸屎 你鍾意啦

有飯唔食要食屎
整飛機同打飛機差好遠
做下就知

可以同你講,考牌都要幾高相關知識先考到,你預你遲早都要再進修

其實我只係留意咗航空野差唔多十年嘅學生哥

機場得機頭，CAD叫有出路

巴打知唔知大約幾多年先考到？好似我咁零engine底嘅要幾耐？

Bba底預要砍掉重練
入維修都係做學徒 由0學起 有啲公司好似會供你讀hd 再做 有BEng先有得考牌 要幾耐自己諗
飛機工程呢行要不斷考試 唔同型號既機都要考一次pass左先有得簽 人工又唔高 地點又遠 對飛機無熱誠唔洗諗

大把同事文科底，中學畢業又有，唔識物理都做到普通散仔，但如果想讀書考牌就會困難啲

真係想考牌做工程師，有degree可以試下考license trainee，公司會俾時間讀相關科目同考試

考到牌就好搵路走，出面大把世界唔好困死喺haeco